不顧中國反對！41國震撼力挺 錄影賀蔡英文

小支支吠到咳未？

台灣獨立國家
小支支不願面對

下面有班垃圾小支支比台灣人撚緊狗啦

好多國家都唔係元首出聲

片尾個鬼佬講普通話
D聲調好似讀得幾準

好多都唔係咩元首..
只係咩咩主席.. 咩咩議員

冇建交 唔可以用元首出面

咁都唔識

想笑死人咩 咁叫代表國家咩 真係咳都慳返

好多都係議會主席 某程度上係可以代表到

有生之年唔知見唔見到反攻中共

恭喜小英

支那嬲到暴斃未

某程度證明你係弱智就真

二百幾個國家得40個山晃旯國已經好笑

仲要係啲政府代表都講唔上既人

最衰pompeo

睇黎同你講唔到道理 88

支那快啲反擊

咁支那同幾十個山卡啦非洲國建交又好唔好笑?

支那自稱好多朋友，但冇朋友想比你去佢屋企
台灣冇咩朋友，但好多人都歡迎台灣去佢屋企

香港十八區區議會主席可唔可以一齊恭賀

五毛，blocked

美國佬佔左大部份
monkey坡出現左一秒

一個永遠唔會認錯的民族係永遠唔會進步
老共你好快玩完

有冇人加速？中國人好應該抵制個41國

好嬲好嬲

蔡英文總統好似係歷史上投票率比數最高既一位
仲要係一位女性總統
至少台灣係 全世界應該都名列前茅

一個疫情全世界對佢另眼相看

Block

應該pin呢個

民主國家既議長 議員絕對有代表性 樓上5毛收收皮先

人地建交國係二百幾 唔阻你地繼續打飛機

小英笑了

一步一步來

一地都係玻璃

喂ching你咁撚大力摑鳩條柒頭三毛 佢塊面紅撚過啲小粉紅啦

邊有70個咁多，支那計埋e-visa同落地簽先有70個，真正免簽得10個以內，仲要係啲奇撚怪非洲國家。

列晒41國出嚟啦

WIN

各國政要致賀影片名單（65人）如下：

史瓦帝尼王國 國王 恩史瓦帝三世 H.M. King Mswati III

瓜地馬拉共和國 總統 賈麥岱 H.E. Alejandro Eduardo Giammattei

海地共和國 總統 摩依士 H.E. Jovenel Moïse

宏都拉斯 共和國 總統 葉南德茲 H.E. Juan Orlando Hernández Alvarado

馬紹爾群島 共和國 總統 柯布亞 H.E. David Kabua

諾魯共和國 總統 安格明 H.E. Lionel Aingimea

帛琉共和國 總統 雷蒙傑索 H.E. Tommy E. Remengesau Jr.

貝里斯 總理 巴洛 Rt. Hon. Dean Barrow

聖克里斯多福 及尼維斯 總理 哈里斯 Dr. the Hon. Timothy Harris

聖露西亞 總理 查士納 Hon. Allen Chastanet

聖文森 及格瑞那丁 總理 龔薩福 Dr. the Hon. Ralph Gonsalves

吐瓦魯 總理 拿塔諾 Hon. Kausea Natano

尼加拉瓜共和國 副總統 穆麗優 H.E. Rosario Murillo

巴拉圭共和國 副總統 韋拉斯 格斯 H.E. Hugo Velázquez Moreno

日本 「日華議員懇談 會」會長暨眾議員 古屋圭司 Hon. FURUYA Keiji

日本 日本台灣交流協 會會長大橋光夫 Hon. OHASHI Mitsuo

日本 眾議員 岸信夫 Hon. KISHI Nobuo

澳大利亞聯邦 眾議院友臺小組 共同主席 裴瑞特 Hon. Graham Perrett

斐濟共和國 國家聯盟黨 黨魁 普比曼 Hon. Biman Prasad

印度共和國 國會下議院議員 萊克希 Hon. Meenakashi Lekhi

印度尼西亞共和國 前副總統 卡拉 Mr. Jusuf Kalla

大韓民國 韓臺議員親善協會會長 趙慶泰 Hon. Cho Kyoung Tae

菲律賓共和國 Sorsogon 省省長 艾古德 Hon. Francis Chiz G.

新加坡共和國 前國會議長 阿布都拉 Hon. Abdullah Tarmugi

德意志聯邦 共和國 國會副議長 庫比基 Hon. Wolfgang Kubicki

丹麥王國 國會副議長 柯絲高 Hon. Pia Kjaersgaard

捷克共和國 參議院副議長 霍絲卡 Hon. Miluše Horská

斯洛伐克共和國 國會副議長 葛蘭德 Hon. Gabor Grendel

斯洛伐克共和國 國會友臺小組 主席 歐蘇斯基 Hon. Peter Osuský

大不列顛與 北愛爾聯合王國 (英國) 上議院副議長 羅根勳爵 Lord Rogan

大不列顛與 北愛爾聯合王國 (英國) 下議院副議長 伊凡斯 The Rt Hon Nigel Evans

丹麥王國 北約前秘書長暨 丹麥王國前總理 拉斯穆森 H.E. Anders Fogh Rasmussen

歐洲聯盟 歐洲議會友臺小組主席 凱勒 Hon. Michael Gahler

德意志聯邦 共和國 國會友臺小組主席 魏爾胥 Hon. Klaus-Peter Willsch

法蘭西共和國 參議院友臺小組主席 李察 Hon. Alain Richard

歐洲聯盟 泛歐自由黨派 聯盟主席 范巴倫 Hon. Hans van Baalen

義大利共和國 義大利國會臺灣 友好協會主席 米蘭 Sen. Lucio Malan

波蘭共和國 國會友臺小組主席 安佐 Hon. Waldermar Andzel

捷克共和國 眾議院友臺小組主席 班達 Hon. Marek Benda

立陶宛共和國 國會友臺小組主席 史德波納維亞 Hon. Gintaras Steponavicius

拉脫維亞共和國 國會友臺小組主席 福強斯 Hon. Jānis Vucān

法蘭西共和國 國民議會友臺小組副主席 博多黑 Hon. Eric Bothorel

捷克共和國 布拉格市長 賀吉普 Hon. Zdenĕk Hřib

加拿大 加臺國會議員友 好協會會長 史葛洛 Hon. Judy A. Sgro

加拿大 聯邦眾議員 古柏 Hon. Michael Cooper

美利堅合眾國 美國在台協會主席 莫健 Mr. James Moriarty

美利堅合眾國 前司法部長 艾許克羅 Hon. John Ashcroft

美利堅合眾國 前國防部印太安 全事務助理部長 薛瑞福 Hon. Randall Schriver

美利堅合眾國 前駐聯合國常任代表 海利 Amb. Nikki Haley

美利堅合眾國 聯邦參議院 代議長 葛萊斯里 Hon. Chuck Grassley (R-IA)

美利堅合眾國 聯邦參議院外交 委員會主席 瑞胥 Hon. Jim Risch (R-ID)

美利堅合眾國 聯邦眾議院外交 委員會主席 恩格爾 Hon. Eliot Engel (D-NY)

美利堅合眾國 聯邦參議院臺灣 連線共同主席 殷霍夫 Hon. James Inhofe (R-OK)

美利堅合眾國 聯邦參議院臺灣 連線共同主席 孟南德茲 Hon. Robert Menendez (D-NJ)

美利堅合眾國 聯邦眾議院國會 臺灣連線 共同主席 迪馬里 Hon. Mario Diaz-Balart (R-FL)

美利堅合眾國 聯邦眾議院國會 臺灣連線 共同主席 席瑞斯 Hon. Albio Sires (D-NJ)

美利堅合眾國 聯邦眾議院國會 臺灣連線 共同主席 夏波 Hon. Steve Chabot (R-OH) 美利堅合眾國 聯邦參議員 魯比歐

Hon. Marco Rubio (R-FL)

美利堅合眾國 聯邦參議員 克魯茲 Hon. Ted Cruz (R-TX)

美利堅合眾國 聯邦參議員 史考特 Hon. Rick Scott (R-FL)

美利堅合眾國 聯邦參議員 布蕾波恩 Hon. Marsha Blackburn (R-TN)

美利堅合眾國 聯邦眾議院外交 委員會亞太小組 共和黨首席議員 游賀 Hon. Ted Yoho (R-FL)

美利堅合眾國 聯邦眾議員 匡希恆 Hon. John Curtis (R-UT)

美利堅合眾國 白宮副國家安全 顧問 博明 Hon. Matthew Pottinger

美利堅合眾國 國務院亞太助卿 史達偉 Hon. David Stilwell

全世界知你支共紙老剷虎，又冇錢，個個cap你錢

正義必勝！

幾時到香港成為全球焦點 成功建國 接受各國祝賀？

小英好波，台灣加油

又咪係唔肯建交

港國有冇代表拍？

國民黨就黎要滅黨
黨員快d切腹落去見蔣公

睇撚到眼濕濕，屌你老母

博明好屈機

已經足夠啲小粉紅癲足一個月

老老實實冇元首肯首佢哋敢鬼出聲咩

3:21 Taiwan is a COUNTRY for freedom

定係掉返轉
班小支支串人地很多國家都未聽過

台灣入聯合國先過大陸好多，後被一個中國迫走及用貿易壓力令好多國家要同台灣斷交

淨返得侯友宜叫正正常常

博明引用個物理學家個比喻好好

支共應該嬲到爆血管

做完應該即被DQ

支那賤畜收皮未

正解

無數據睇片，有無41國list

香港嘅政客幾時錄影賀埋一份

好多未聽過國家

#45

不要再分裂祖國，一起回歸中華民國祖國的懷抱

一個中國武漢肺炎，世界格局完全唔同哂

區議會已經證明咗冇撚用
單議席單票制再選都係民主派贏
攞個身份嚟加速攬炒點解唔好

支那口交部:好嬲好嬲

終於唔洗Errr....

七點幾睇咗cctv
今日好似一句台灣都冇講
淨係屌美國唔資助世慰
同埋想spin武漢肺炎落美國到

堅春爽：好嬲好嬲

一個美國夠你50個非洲盟國啦傻閪

但中國話任何人都唔得呀

今日突登睇下cctvb點報道，再睇埋viu對比下
Cctvb篇幅好短，相比起viu就長好多，好似有講埋各國賀電

笑左，支那得71個國家係免簽證，台灣國就有112個國家免簽證，點睇？

台灣國

燒山話歐洲幾國出嚟半挑釁

831

區議員好似冇得dq

icable都長 不過冇各國祝賀
似乎參透咗啲嘢

小支那冇錢 冇人想佢枝笛了

之前係16國only， 而家就算未完全表態，在這算中立的事上支持一下也好

係喇係喇

你慢慢單機啦 五毛

小英總統好

你突破咗條盲腸呀！好痛呀！

2020年
支那就袋底泥
台灣就人上人

More more

要pin, 最好附撥火教學

大進步啦
頂住呀臺灣

香港國代表出左未？

Trump出聲未

問題係習大大終身制
點會有second term 嚟congratulate啊

博明真係好屈

黃色經濟圈
下次去旅行識搵地方去啦

支支：好嬲好嬲

笑到最後嘅係小英

係我都跟大隊啦屌

反乜攻
鄰國事務唔關臺灣事

二百幾?你自己吹出嚟?同埋用錢買都值得吹奏?真係唔知邊個打飛機?

中國掃玻璃一定好好搵

美國祝賀既人估左大部份

最尾個位用支那腔恭喜蔡英文總統好唔慣

美國隊長：Assemble

香港幾時可以跟美國隊

如果黃色區議員+立法會議員都有錄就正
包保港共+中共發癲

推

身體太誠實

好多共和黨既人

香港連登仔發來賀電

佢哋挺嘅係
佢地心目中嘅
真.中國

一日唔推冧中共一日都冇百分百安心

你知我知，單眼佬都知，係小支支扮唔知

They are whole hearted, not for money.

頭幾個小國真係真心睇得出係出至友誼
唔似支那用錢買朋友

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

留言：
恭喜恭喜蔡總統連任
也讓我見識到很多沒聽過的國家
台灣加油

好快聽慣聽熟既國家 都會

咁又唔係咁講，最起碼美國一定唔係
不過我諗侵肯定肯

條友3個鐘都未諗倒點覆

讀得準過我

睇下係邊d，如果係官員就可能要上面準左先得，政客就係個人意見，算係表示下自己立場